彩色燈嘅notebook keyboard

係咪一定係gaming notebook 先會有彩色燈嘅keyboard ？

Yes
商務機 冇可能咁 點見客

文書機都冇可能？

Alienware?

呢部都算文書機嘅話大概市面只有文書機同workshop兩種類型

AERO 15X V8 咪rgb keyboard 囉
個樣一定見到客

就算彩色燈既keyboard 都可以disable 左個燈既

我指你set 彩色燈
當然我用GS63 set全白燈 一樣做presentation

但商務機就冇見過彩色燈
Aero 15x 都係gaming notebook

斃在gs63 個look唔似文書機嘛

但睇落唔似

冇計 公司出GS63

咁好，咩公司
我得部垃圾爛佬貨咋

🇯🇵公司